人類bb係咪所有物種之中最醜

9成bb個樣又腫又醜
得啲阿媽先會覺得自己小朋友可愛
啲朋友親戚結婚之後生仔日日po 小朋友相上ig 好污染

甲蟲